[通告] 勿與正苦放出嚟嘅怪物一同玩膠

focus focus focus

狗聰呢條仆街重係縮陽，緊係 focus 執行嗰啲狗
要 攪到執行嘅人正法，重有邊個夠僵做野

當然，怪物過嚟挑機，唔好怪我吔手起刀落，同d怪物講一個字都嫌多